我好似中意左個男同事

我好似中意左個男同事
利申A0女，剛畢業一年係間細office做左就一年
岩岩做呢份工果時真係好慘，比個呀姐恰到喊，唔分氣又唔想辭所以死忍
成間公司無幾個未婚男人 半年之後有個新男同事坐我地對面，係隔離team既
之後每日打下招呼吹下廢水，佢個人幾搞笑，有時做到好悶有佢吹下水都幾好
之後有次我同呀姐吵大鑊（因為我比佢杯葛），果排開始佢有時都會關心下我問幾句，又會為我抱不平咁
之後我無再同呀姐星期五出去食飯，就變左有時會跟佢地team食，不過係一大班人
但係我留意到佢對佢teammate同其實女仔都好好，好細心好caring所以我無多諗
如是事又過左幾個月，office調位，佢坐遠左一排。當時我係有d唔開心，但係調左位之後佢隔唔時都會同我講早晨行過我個位同我講兩句咁，因為我另一個男同事同佢好friend既坐我隔離，所以我其實我sure佢係咪純粹見到我講兩句
有一次我一個係位食飯覺得好悶就走左去佢隔離食，果次佢同我傾左好多前途工作等等既野。其後有次我一個人係位食飯佢都特登陪我坐係果度食仲講左好多有關工作既野比我聽。
有時office gathering好多人既場合好大班人講野，佢會同我細細聲傾計。好多時我訴苦呀果d佢會比摸頭殺令到我諗多左，但係佢好似唔止對我一個咁

而家平日我多數帶飯，佢都會問下我有無帶飯，我答有佢就會有失望既表情，有時鬥下咀既時間會話話你好煩唔想同你食，其實都係講笑，只係我唔識表達。佢既反應會係好傷心囉你唔想同我食。我成日笑佢係uncle，佢大我7年，但其實我中意大過我而心境年輕既人（佢係）
其實我唔知自己可以做咩或者想做咩，我都唔肯定我只係失意時佢既出現令到我諗多左定點，但有時訓唔著我會亂諗野，諗下辭職好無同佢講我好似中意佢等等。平時行出行入又會好期待佢會同我講野。
前排我生日，佢話幫我約同事食生日飯，結果本身話約左我個已婚男同事，佢同我三個人收工食飯，到果日我期待左好耐然後先知原來無約實，佢地放左我飛機。我真係有失望
我得知一個壞消息就係佢好似對另一team一個幾abc既女仔有興趣，有次食飯見到勁想同佢一齊坐，有次收工仲叫我同事唔好跟住佢走，佢好似跟住個abc女仔收工走。我忍唔住有次傾計果時試探作，我一提個abc女佢就面有難色。其後我同佢地出去食飯佢都係一直同我講野，行出去到食飯到走，好似一直都同我一齊行，但其他佢既teammate就一堆人行。
我真係唔知佢係咪只係可憐我無人一齊食飯而take care我多d，或者佢只係當我係一個細路女般既同事。我係office又唔可以做得好出面成日去搵佢等等，佢地成日ot又好難有機會。。。我會好介意我呀姐同佢team既同事既眼光
照呢d睇，佢大唔大機會係對我有興趣，有時我反應好冷淡因為我唔係好識表達同熱情對人
我無勇氣係辭職前同佢講d咩，因為真係會好尷尬，如果佢對我唔係呢種。。。

too long didnt read

純妃姊姊

對個個女仔都好

勇敢d去馬啦
聽你咁講條仔應該好多人爭 唔好比人搶先而後悔

Sorry ar因為我心情好複雜所以想整理下先打曬發生過咩出黎
愈打愈發現自己真係幾在意佢咁......

香佢表白唔好後悔有冇佢whatsapp?

You think 2 much

C打實好樣衰

Typical player

摸頭真係好player feel

但啲女又受

我唔係 正常
以前讀書都有人追 不過我左諗右諗 都發展落去

留定名 咁口花花跳脫都要
抵死 唔揀毒撚
btw咩公司有得調位

呢Ｄ多數漁翁散網，睇下溝到邊個先

我都聽呀姐係佢黎左無耐既時間講過話佢之所以同ex分手係因為唔想結婚 係賤男
但之後同呀姐反面同佢地熟左又覺得佢都無咩
迷住🤔 算係 不過我都好小心

太乖係又悶又毒 outgoings 又係player
拍個拖都咁難

真係 但要紳士手 唔抽水feel咁摸

搬office

對你有好感生日就唔會放你飛機啦
擺明吊住你先 佢個心就得abc 完

對自己狠心d 快d抽離啊啊啊啊
呢個肯定系player.....

十成PLAYER, 識得好多呢種人,
樓主唔好哂時間係佢身上